processJSON({
  "count": 10,
  "value": {
    "title": "generic",
    "description": "generic rss feed",
    "link": "http:\/\/pipes.yahoo.com\/pipes\/pipe.info?_id=9oyONQzA2xGOkM4FqGIyXQ",
    "pubDate": "Tue, 24 Jul 2012 14:55:24 +0000",
    "generator": "http:\/\/pipes.yahoo.com\/pipes\/",
    "callback": "processJSON",
    "items": [
      {
        "title": "TyNM J.Leyva \u2013 Lazaro Versus Lazaro",
        "link": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/07\/tynm-j-leyva-lazaro-versus-lazaro\/",
        "comments": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/07\/tynm-j-leyva-lazaro-versus-lazaro\/#comments",
        "pubDate": "Sat, 14 Jul 2012 23:49:21 +0000",
        "dc:creator": "terrorynadamas",
        "category": [
          "- AudioRelatos TyNM",
          "2011-2012",
          "Biblioteca Universal Del Terror Y El Misterio",
          "J.Leyva",
          "Lazaro Versus Lazaro",
          "biblioteca universal del misterio y el terror",
          "horror",
          "j.leyva",
          "lazaro versus lazaro",
          "miedo",
          "susto",
          "terror",
          "terror y nada mas"
        ],
        "guid": {
          "isPermaLink": "false",
          "content": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=692"
        },
        "description": "Titulo:\u00a0Lazaro Versus Lazaro Autor:\u00a0J.Leyva Dramatizaci\u00f3n:\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s Sinopsis: la resurrecci\u00f3n de los muertos&#8230;..Ahora creeras&#8230;&#8230; Intervienen:\u00a0Miguel Angel Pulido (como Narrador), Antonio Reverte Lucena (como Creditos) Y Jordi Armisen (como Resucitador) Comentarios: macabro, aterrador y pestilente relato de horror perteneciente a la Biblioteca Universal Del Terror Y El Misterio para este segundo Viernes 13 del a\u00f1o [...]",
        "content:encoded": "<p style=\"text-align:center;\"><img class=\"alignnone\" src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/-OcTTNNwv1m4\/UABWkDnv7gI\/AAAAAAAAAo4\/Osgg1CcwjRM\/s0-d\/images.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"337\"\/><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Titulo:<\/strong>\u00a0Lazaro Versus Lazaro<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Autor:<\/strong>\u00a0J.Leyva<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Dramatizaci\u00f3n:<\/strong>\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Sinopsis:<\/strong> la resurrecci\u00f3n de los muertos&#8230;..Ahora creeras&#8230;&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Intervienen:<\/strong>\u00a0Miguel Angel Pulido (como Narrador), Antonio Reverte Lucena (como Creditos) Y Jordi Armisen (como Resucitador)<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Comentarios: <\/strong>macabro, aterrador y pestilente relato de horror perteneciente a la Biblioteca Universal Del Terror Y El Misterio para este segundo Viernes 13 del a\u00f1o 2012. No se nos ocurre mejor manera de pasar esta noche de Viernes 13 que viendo pel\u00edculas de horror y, por supuesto, escuchando los relatos de TyNM&#8230;&#8230;.\u00bfTe apuntas?<\/p>\n<p><center><br \/>\n<embed src=\"http:\/\/www.ivoox.com\/playerivoox_ee_1336212_1.html\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"240\" height=\"133\"><\/iframe><br \/>\n<\/center><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm30J.leyva-LazaroVersusLazaro.mp3\">DESCARGAR TERROR Y NADA MAS \u2013 J.LEYVA &#8211; LAZARO VERSUS LAZARO<\/a><\/strong><\/p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-GDOzyNN5LwE\/T2B4fplwXtI\/AAAAAAAAAcs\/70jDjcd1Esc\/w600-h144-k\/4421127896_7fb092e95b_o.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"144\"\/><\/p>",
        "wfw:commentRss": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/07\/tynm-j-leyva-lazaro-versus-lazaro\/feed\/",
        "slash:comments": "2",
        "enclosure": {
          "length": "0",
          "type": "audio\/mpeg",
          "url": "http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm30J.leyva-LazaroVersusLazaro.mp3"
        },
        "y:published": {
          "hour": "23",
          "timezone": "UTC",
          "second": "21",
          "month": "7",
          "month_name": "July",
          "minute": "49",
          "utime": "1342309761",
          "day": "14",
          "day_ordinal_suffix": "th",
          "day_of_week": "6",
          "day_name": "Saturday",
          "year": "2012"
        },
        "y:id": {
          "permalink": "false",
          "value": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=692"
        },
        "y:title": "TyNM J.Leyva \u2013 Lazaro Versus Lazaro"
      },
      {
        "title": "Luis Bermer \u2013 Prometeo Sangriento",
        "link": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/07\/luis-bermer-prometeo-sangriento\/",
        "comments": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/07\/luis-bermer-prometeo-sangriento\/#comments",
        "pubDate": "Sun, 08 Jul 2012 21:53:54 +0000",
        "dc:creator": "terrorynadamas",
        "category": [
          "- AudioRelatos TyNM",
          "2011-2012",
          "Luis Bermer",
          "Prometeo Sangriento",
          "horror",
          "luis bermer",
          "miedo",
          "prometeo",
          "prometeo sangriento",
          "susto",
          "terror"
        ],
        "guid": {
          "isPermaLink": "false",
          "content": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=689"
        },
        "description": "Titulo:\u00a0Prometeo Sangriento Autor:\u00a0Luis Bermer Dramatizaci\u00f3n:\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s Sinopsis:\u00a0En un mundo ca\u00f3tico de sangre y destrucci\u00f3n hasta el verdugo a veces se plantea su cometido&#8230;&#8230;. Intervienen:\u00a0Miguel Angel Pulido (como Narrador, Segadora Y Prometeo) Comentarios:\u00a0este relato escrito por el autor Luis Bermer fue publicado originalmente como parte de uno de nuestros especiales. Ahora llega de nuevo [...]",
        "content:encoded": "<p style=\"text-align:center;\"><img class=\"alignnone\" src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/-esiSlS9tz_s\/T_lr3LwlDAI\/AAAAAAAAAoY\/9SmM2c0zf98\/s0-d\/Prometeo%2B2%2B-%2BAndreu.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"337\"\/><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Titulo:<\/strong>\u00a0Prometeo Sangriento<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Autor:<\/strong>\u00a0Luis Bermer<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Dramatizaci\u00f3n:<\/strong>\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Sinopsis:<\/strong>\u00a0En un mundo ca\u00f3tico de sangre y destrucci\u00f3n hasta el verdugo a veces se plantea su cometido&#8230;&#8230;.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Intervienen:<\/strong>\u00a0Miguel Angel Pulido (como Narrador, Segadora Y Prometeo)<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Comentarios:<\/strong>\u00a0este relato escrito por el autor Luis Bermer fue publicado originalmente como parte de uno de nuestros especiales. Ahora llega de nuevo a vuestros o\u00eddos totalmente remasterizado con voces grabadas de nuevo desde cero para que el horror penetre por vuestras carnes llegando a vuestras almas sin piedad&#8230;&#8230;.\u00bfPreparados para conocer a Prometeo?<\/p>\n<p><center><br \/>\n<embed src=\"http:\/\/www.ivoox.com\/playerivoox_ee_1326075_1.html\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"240\" height=\"133\"><\/iframe><br \/>\n<\/center><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm29LuisBermer-PrometeoSangriento.mp3\">DESCARGAR TERROR Y NADA MAS \u2013 LUIS BERMER &#8211; PROMETEO SANGRIENTO<\/a><\/strong><\/p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-GDOzyNN5LwE\/T2B4fplwXtI\/AAAAAAAAAcs\/70jDjcd1Esc\/w600-h144-k\/4421127896_7fb092e95b_o.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"144\"\/><\/p>",
        "wfw:commentRss": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/07\/luis-bermer-prometeo-sangriento\/feed\/",
        "slash:comments": "1",
        "enclosure": {
          "length": "0",
          "type": "audio\/mpeg",
          "url": "http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm29LuisBermer-PrometeoSangriento.mp3"
        },
        "y:published": {
          "hour": "21",
          "timezone": "UTC",
          "second": "54",
          "month": "7",
          "month_name": "July",
          "minute": "53",
          "utime": "1341784434",
          "day": "8",
          "day_ordinal_suffix": "th",
          "day_of_week": "0",
          "day_name": "Sunday",
          "year": "2012"
        },
        "y:id": {
          "permalink": "false",
          "value": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=689"
        },
        "y:title": "Luis Bermer \u2013 Prometeo Sangriento"
      },
      {
        "title": "TyNM Alfonso Gij\u00f3n Morales \u2013 Ella",
        "link": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/06\/tynm-alfonso-gijon-morales-ella\/",
        "comments": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/06\/tynm-alfonso-gijon-morales-ella\/#comments",
        "pubDate": "Fri, 29 Jun 2012 00:07:40 +0000",
        "dc:creator": "terrorynadamas",
        "category": [
          "- AudioRelatos TyNM",
          "2011-2012",
          "Alfonso Gijon Morales",
          "Ella",
          "alfonso gijon morales",
          "alfonso morales",
          "ella",
          "horror",
          "miedo",
          "susto",
          "terror",
          "terror y nada mas"
        ],
        "guid": {
          "isPermaLink": "false",
          "content": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=686"
        },
        "description": "Titulo:\u00a0Ella Autor:\u00a0Alfonso Gij\u00f3n Morales Dramatizaci\u00f3n:\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s Sinopsis:\u00a0Roberto pasea a su perro cuando lo inesperado le llevar\u00e1 al horror&#8230;&#8230;&#8230;. Intervienen:\u00a0Miguel Angel Pulido (como Roberto), Antonio Reverte Lucena (como Narrador), Elena Rubio (como Ella) y Jordi Armisen (como Joven Musculoso) Comentarios:\u00a0relato del autor Alfonso Gij\u00f3n Morales autor aficionado al g\u00e9nero del horror con dos libros [...]",
        "content:encoded": "<p style=\"text-align:center;\"><img class=\"alignnone\" src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/-WZ79L7mFI18\/T-yk8F8hnFI\/AAAAAAAAAoA\/jTTZQnvkxvk\/s0-d\/bleeding-eyes_422_29245.jpeg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"337\"\/><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Titulo:<\/strong>\u00a0Ella<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Autor:<\/strong>\u00a0Alfonso Gij\u00f3n Morales<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Dramatizaci\u00f3n:<\/strong>\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Sinopsis:<\/strong>\u00a0Roberto pasea a su perro cuando lo inesperado le llevar\u00e1 al horror&#8230;&#8230;&#8230;.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Intervienen:<\/strong>\u00a0Miguel Angel Pulido (como Roberto), Antonio Reverte Lucena (como Narrador), Elena Rubio (como Ella) y Jordi Armisen (como Joven Musculoso)<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Comentarios:<\/strong>\u00a0relato del autor Alfonso Gij\u00f3n Morales autor aficionado al g\u00e9nero del horror con dos libros aterradores publicados. Ella pertenece a su libro Historias Para Dormir Mal, una colecci\u00f3n de relatos de horror basados en lo cotidiano porque, como ya sab\u00e9is Hordas, el horror puede estar esper\u00e1ndote en cualquier esquina&#8230;..<\/p>\n<p><center><br \/>\n<embed src=\"http:\/\/www.ivoox.com\/playerivoox_ee_1311160_1.html\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"240\" height=\"133\"><\/iframe><br \/>\n<\/center><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm28AlfonsoGijnMorales-Ella.mp3\">DESCARGAR TERROR Y NADA MAS \u2013 ALFONSO GIJ\u00d3N MORALES &#8211; ELLA<\/a><\/strong><\/p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-GDOzyNN5LwE\/T2B4fplwXtI\/AAAAAAAAAcs\/70jDjcd1Esc\/w600-h144-k\/4421127896_7fb092e95b_o.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"144\"\/><\/p>",
        "wfw:commentRss": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/06\/tynm-alfonso-gijon-morales-ella\/feed\/",
        "slash:comments": "5",
        "enclosure": {
          "length": "0",
          "type": "audio\/mpeg",
          "url": "http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm28AlfonsoGijnMorales-Ella.mp3"
        },
        "y:published": {
          "hour": "0",
          "timezone": "UTC",
          "second": "40",
          "month": "6",
          "month_name": "June",
          "minute": "7",
          "utime": "1340928460",
          "day": "29",
          "day_ordinal_suffix": "th",
          "day_of_week": "5",
          "day_name": "Friday",
          "year": "2012"
        },
        "y:id": {
          "permalink": "false",
          "value": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=686"
        },
        "y:title": "TyNM Alfonso Gij\u00f3n Morales \u2013 Ella"
      },
      {
        "title": "Mariano Sanz F. De Cordoba \u2013 Metamorfosis",
        "link": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/06\/mariano-sanz-f-de-cordoba-metamorfosis\/",
        "comments": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/06\/mariano-sanz-f-de-cordoba-metamorfosis\/#comments",
        "pubDate": "Wed, 20 Jun 2012 21:31:11 +0000",
        "dc:creator": "terrorynadamas",
        "category": [
          "- AudioRelatos TyNM",
          "2011-2012",
          "Biblioteca Universal Del Terror Y El Misterio",
          "Mariano Sanz F. De Cordoba",
          "Metamorfosis",
          "biblioteca universal del misterio y el terror",
          "edicones uve",
          "horror",
          "mariano sanz f. cordoba",
          "metamorfosis",
          "miedo",
          "susto",
          "terror"
        ],
        "guid": {
          "isPermaLink": "false",
          "content": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=684"
        },
        "description": "Titulo:\u00a0Metamorfosis Autor:\u00a0Mariano Sanz F. De Cordoba Dramatizaci\u00f3n:\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s Sinopsis:\u00a0nuestro protagonista nos cuenta su horripilante metamorfosis y nos muestra sus consecuencias&#8230;. Intervienen:\u00a0Miguel Angel Pulido (como Narrador) Comentarios: este relato supone el regreso de la Biblioteca Universal Del Misterio Y Del Terror a TyNM. Un relato curioso pero aterrador y angustioso en el que su [...]",
        "content:encoded": "<p style=\"text-align:center;\"><img class=\"alignnone\" src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/-6eukAzVLyfA\/T-Ht79xsldI\/AAAAAAAAAnM\/7wNHCkHioz0\/s0-d\/finaloldoffice.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"337\"\/><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Titulo:<\/strong>\u00a0Metamorfosis<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Autor:<\/strong>\u00a0Mariano Sanz F. De Cordoba<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Dramatizaci\u00f3n:<\/strong>\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Sinopsis:<\/strong>\u00a0nuestro protagonista nos cuenta su horripilante metamorfosis y nos muestra sus consecuencias&#8230;.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Intervienen:<\/strong>\u00a0Miguel Angel Pulido (como Narrador)<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Comentarios: <\/strong>este relato supone el regreso de la Biblioteca Universal Del Misterio Y Del Terror a TyNM. Un relato curioso pero aterrador y angustioso en el que su protagonista nos cuenta su rocambolesca y espantosa experiencia en su oficina habitual. \u00bfOs atrev\u00e9is a adentraros con nosotros en este nuevo relato de horror y miedo?<\/p>\n<p><center><br \/>\n<embed src=\"http:\/\/www.ivoox.com\/playerivoox_ee_1297177_1.html\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"240\" height=\"133\"><\/iframe><br \/>\n<\/center><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm27MarianoSanzF.DeCordoba-Metamorfosis.mp3\">DESCARGAR TERROR Y NADA MAS \u2013 MARIANO SANZ F. DE CORDOBA &#8211; METAMORFOSIS<\/a><\/strong><\/p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-GDOzyNN5LwE\/T2B4fplwXtI\/AAAAAAAAAcs\/70jDjcd1Esc\/w600-h144-k\/4421127896_7fb092e95b_o.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"144\"\/><\/p>",
        "wfw:commentRss": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/06\/mariano-sanz-f-de-cordoba-metamorfosis\/feed\/",
        "slash:comments": "4",
        "enclosure": {
          "length": "0",
          "type": "audio\/mpeg",
          "url": "http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm27MarianoSanzF.DeCordoba-Metamorfosis.mp3"
        },
        "y:published": {
          "hour": "21",
          "timezone": "UTC",
          "second": "11",
          "month": "6",
          "month_name": "June",
          "minute": "31",
          "utime": "1340227871",
          "day": "20",
          "day_ordinal_suffix": "th",
          "day_of_week": "3",
          "day_name": "Wednesday",
          "year": "2012"
        },
        "y:id": {
          "permalink": "false",
          "value": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=684"
        },
        "y:title": "Mariano Sanz F. De Cordoba \u2013 Metamorfosis"
      },
      {
        "title": "H.P.L. \u2013 Herbert West Reanimador Cap.Segundo",
        "link": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/06\/h-p-l-herbert-west-reanimador-capitulo-segundo\/",
        "comments": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/06\/h-p-l-herbert-west-reanimador-capitulo-segundo\/#comments",
        "pubDate": "Sat, 16 Jun 2012 21:10:52 +0000",
        "dc:creator": "terrorynadamas",
        "category": [
          "- AudioRelatos TyNM",
          "Capitulo II El Demonio De La Peste",
          "H.P.Lovecraft - Herbert West Reanimador",
          "Seriales",
          "H.P. Lovecraft",
          "herbert west",
          "horror",
          "lovecraft",
          "miedo",
          "reanimador",
          "susto",
          "terror",
          "terror y nada mas"
        ],
        "guid": {
          "isPermaLink": "false",
          "content": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=682"
        },
        "description": "Titulo:\u00a0Herbert West Reanimador Capitulo II El Demonio De La Peste Autor:\u00a0H.P.Lovecraft Dramatizaci\u00f3n:\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s Sinopsis:\u00a0el narrador de esta historia nos comentar\u00e1 las aterradoras experiencias que vivi\u00f3 durante a\u00f1os con el joven investigador Herbert West Intervienen:\u00a0Miguel Angel Pulido (como Herbert West) y Antonio Reverte Lucena (como Narrador) Comentarios:\u00a0segundo de un total de seis cap\u00edtulos que [...]",
        "content:encoded": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-aU_dRWeVa5E\/T9BwVOQgGkI\/AAAAAAAAAmc\/Tk65yiVXz4Y\/s600\/NarraHPL99.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"337\"\/><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Titulo:<\/strong>\u00a0Herbert West Reanimador Capitulo II El Demonio De La Peste<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Autor:<\/strong>\u00a0H.P.Lovecraft<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Dramatizaci\u00f3n:<\/strong>\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Sinopsis:<\/strong>\u00a0el narrador de esta historia nos comentar\u00e1 las aterradoras experiencias que vivi\u00f3 durante a\u00f1os con el joven investigador Herbert West<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Intervienen:<\/strong>\u00a0Miguel Angel Pulido (como Herbert West) y Antonio Reverte Lucena (como Narrador)<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Comentarios:<\/strong>\u00a0segundo de un total de seis cap\u00edtulos que componen esta aterradora obra del no menos aterrador autor H.P.Lovecraft. Hay que decir que TyNM en sus comienzos alla por el a\u00f1o 2008 hizo una primera versi\u00f3n de esta obra del Maestro. Ahora retomamos esta magnifica obra para darle todo el esplendor, el horror y la fuerza que requiere gracias a nuestra experiencia mejorada tanto en montaje como en interpretaci\u00f3n. En esta obra dejamos a un lado los horrores c\u00f3smicos aunque siguen muy presentes lugares emblem\u00e1ticos en la literatura lovecraftiana como Arkham. Una combinaci\u00f3n espectacular de espanto progresivo que nos va sumergiendo poco a poco, cap\u00edtulo a cap\u00edtulo en un horror indecible. El control de la vida y la muerte tan deseado por el hombre se pone de manifiesto en este relato en seis cap\u00edtulos de manera aterradora y bestial. La obsesi\u00f3n, el horror, el miedo sin concesiones se dan cita en este nuevo serial producido por TyNM basado en los escritos del grande entre los grandes de la literatura fant\u00e1stica Lovecraft. Te invitamos a la pesadilla, te invitamos al horror&#8230;&#8230;&#8230;.coje nuestra mano y viaja con nosotros y con Lovecraft a lo m\u00e1s profundo de vuestras pesadillas&#8230;&#8230;&#8230;atravete a conocer a Herbert West Reanimador&#8230;&#8230;&#8230;<\/p>\n<p><center><br \/>\n<embed src=\"http:\/\/www.ivoox.com\/playerivoox_ee_1290247_1.html\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"240\" height=\"133\"><\/iframe><br \/>\n<\/center><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm26HerbertWestReanimadorCapituloIiElDemonioDeLaPeste.mp3\">DESCARGAR TERROR Y NADA MAS \u2013 HERBERT WEST REANIMADOR CAPITULO II\u00a0EL DEMONIO DE LA PESTE<\/a><\/strong><\/p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-GDOzyNN5LwE\/T2B4fplwXtI\/AAAAAAAAAcs\/70jDjcd1Esc\/w600-h144-k\/4421127896_7fb092e95b_o.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"144\"\/><\/p>",
        "wfw:commentRss": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/06\/h-p-l-herbert-west-reanimador-capitulo-segundo\/feed\/",
        "slash:comments": "1",
        "enclosure": {
          "length": "0",
          "type": "audio\/mpeg",
          "url": "http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm26HerbertWestReanimadorCapituloIiElDemonioDeLaPeste.mp3"
        },
        "y:published": {
          "hour": "21",
          "timezone": "UTC",
          "second": "52",
          "month": "6",
          "month_name": "June",
          "minute": "10",
          "utime": "1339881052",
          "day": "16",
          "day_ordinal_suffix": "th",
          "day_of_week": "6",
          "day_name": "Saturday",
          "year": "2012"
        },
        "y:id": {
          "permalink": "false",
          "value": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=682"
        },
        "y:title": "H.P.L. \u2013 Herbert West Reanimador Cap.Segundo"
      },
      {
        "title": "H.P.L. \u2013 Herbert West Reanimador Capitulo Primero",
        "link": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/06\/h-p-l-herbert-west-reanimador-capitulo-primero\/",
        "comments": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/06\/h-p-l-herbert-west-reanimador-capitulo-primero\/#comments",
        "pubDate": "Fri, 08 Jun 2012 19:46:30 +0000",
        "dc:creator": "terrorynadamas",
        "category": [
          "- AudioRelatos TyNM",
          "Capitulo I En La Oscuridad",
          "H.P.Lovecraft - Herbert West Reanimador",
          "Seriales",
          "H.P. Lovecraft",
          "herbert west reanimador",
          "horror",
          "lovecraft",
          "miedo",
          "reanimator",
          "susto",
          "terror",
          "terror y nada mas"
        ],
        "guid": {
          "isPermaLink": "false",
          "content": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=680"
        },
        "description": "Titulo:\u00a0Herbert West Reanimador Capitulo I En La Oscuridad Autor:\u00a0H.P.Lovecraft Dramatizaci\u00f3n:\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s Sinopsis:\u00a0el narrador de esta historia nos comentar\u00e1 las aterradoras experiencias que vivi\u00f3 durante a\u00f1os con el joven investigador Herbert West Intervienen:\u00a0Miguel Angel Pulido (como Herbert West) y Antonio Reverte Lucena (como Narrador) Comentarios:\u00a0primero de un total de seis cap\u00edtulos que componen esta [...]",
        "content:encoded": "<p style=\"text-align:center;\"><img class=\"alignnone\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-aU_dRWeVa5E\/T9BwVOQgGkI\/AAAAAAAAAmc\/Tk65yiVXz4Y\/s600\/NarraHPL99.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"337\"\/><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Titulo:<\/strong>\u00a0Herbert West Reanimador Capitulo I En La Oscuridad<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Autor:<\/strong>\u00a0H.P.Lovecraft<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Dramatizaci\u00f3n:<\/strong>\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Sinopsis:<\/strong>\u00a0el narrador de esta historia nos comentar\u00e1 las aterradoras experiencias que vivi\u00f3 durante a\u00f1os con el joven investigador Herbert West<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Intervienen:<\/strong>\u00a0Miguel Angel Pulido (como Herbert West) y Antonio Reverte Lucena (como Narrador)<\/p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Comentarios:<\/strong>\u00a0primero de un total de seis cap\u00edtulos que componen esta aterradora obra del no menos aterrador autor H.P.Lovecraft. Hay que decir que TyNM en sus comienzos alla por el a\u00f1o 2008 hizo una primera versi\u00f3n de esta obra del Maestro. Ahora retomamos esta magnifica obra para darle todo el esplendor, el horror y la fuerza que requiere gracias a nuestra experiencia mejorada tanto en montaje como en interpretaci\u00f3n. En esta obra dejamos a un lado los horrores c\u00f3smicos aunque siguen muy presentes lugares emblem\u00e1ticos en la literatura lovecraftiana como Arkham. Una combinaci\u00f3n espectacular de espanto progresivo que nos va sumergiendo poco a poco, cap\u00edtulo a cap\u00edtulo en un horror indecible. El control de la vida y la muerte tan deseado por el hombre se pone de manifiesto en este relato en seis cap\u00edtulos de manera aterradora y bestial. La obsesi\u00f3n, el horror, el miedo sin concesiones se dan cita en este nuevo serial producido por TyNM basado en los escritos del grande entre los grandes de la literatura fant\u00e1stica Lovecraft. Te invitamos a la pesadilla, te invitamos al horror&#8230;&#8230;&#8230;.coje nuestra mano y viaja con nosotros y con Lovecraft a lo m\u00e1s profundo de vuestras pesadillas&#8230;&#8230;&#8230;atravete a conocer a Herbert West Reanimador&#8230;&#8230;&#8230;<\/p>\n<p><center><br \/>\n<embed src=\"http:\/\/www.ivoox.com\/playerivoox_ee_1275951_1.html\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"240\" height=\"133\"><\/iframe><br \/>\n<\/center><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm25HerbertWestReanimadorCapituloIEnLaOscuridadFinal.mp3\">DESCARGAR TERROR Y NADA MAS \u2013 HERBERT WEST REANIMADOR CAPITULO I EN LA OSCURIDAD<\/a><\/strong><\/p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-GDOzyNN5LwE\/T2B4fplwXtI\/AAAAAAAAAcs\/70jDjcd1Esc\/w600-h144-k\/4421127896_7fb092e95b_o.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"144\"\/><\/p>",
        "wfw:commentRss": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/06\/h-p-l-herbert-west-reanimador-capitulo-primero\/feed\/",
        "slash:comments": "6",
        "enclosure": {
          "length": "0",
          "type": "audio\/mpeg",
          "url": "http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm25HerbertWestReanimadorCapituloIEnLaOscuridadFinal.mp3"
        },
        "y:published": {
          "hour": "19",
          "timezone": "UTC",
          "second": "30",
          "month": "6",
          "month_name": "June",
          "minute": "46",
          "utime": "1339184790",
          "day": "8",
          "day_ordinal_suffix": "th",
          "day_of_week": "5",
          "day_name": "Friday",
          "year": "2012"
        },
        "y:id": {
          "permalink": "false",
          "value": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=680"
        },
        "y:title": "H.P.L. \u2013 Herbert West Reanimador Capitulo Primero"
      },
      {
        "title": "Terror Y Nada M\u00e1s En La Nube, Muy Pronto\u2026\u2026",
        "link": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/almas-errantes\/2012\/06\/terror-y-nada-mas-en-la-nube-cada-vez-mas-cerca\/",
        "comments": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/almas-errantes\/2012\/06\/terror-y-nada-mas-en-la-nube-cada-vez-mas-cerca\/#comments",
        "pubDate": "Fri, 08 Jun 2012 10:49:32 +0000",
        "dc:creator": "terrorynadamas",
        "category": [
          "- Almas Errantes",
          "horror",
          "miedo",
          "susto",
          "terror",
          "terror y nada mas"
        ],
        "guid": {
          "isPermaLink": "false",
          "content": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=677"
        },
        "description": "Estimadas Hordas Del Horror TyNM desde que hace unos d\u00edas hici\u00e9ramos un comunicado oficial planteando a todos vosotros la situaci\u00f3n actual de nuestro proyecto con sinceridad y humildad hemos podido comprobar en muchos de vosotros un cambio de actitud que, sin duda, va a beneficiar a nuestra comunidad del horror y el miedo TyNM. Por [...]",
        "content:encoded": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-LLueJda7dGg\/T9HUvfZcGeI\/AAAAAAAAAu8\/mjpjxsLdEcQ\/s600\/photo.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"337\"\/><\/p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Estimadas Hordas Del Horror TyNM desde que hace unos d\u00edas hici\u00e9ramos un comunicado oficial planteando a todos vosotros la situaci\u00f3n actual de nuestro proyecto con sinceridad y humildad hemos podido comprobar en muchos de vosotros un cambio de actitud que, sin duda, va a beneficiar a nuestra comunidad del horror y el miedo TyNM. Por un lado os notamos m\u00e1s cercanos a nosotros porque vuestra participaci\u00f3n tanto en la web como en nuestro canal de Facebook Y Twitter han aumentado y queremos deciros gracias por ello y tambi\u00e9n que ese si es el camino para que nuestra comunidad del horror sea \u00fanica e incomparable y os animamos a seguir por esa senda que nos llevar\u00e1 con \u00e9xito a mundos de horror y tinieblas inimaginables. Por otro lado nos han empezado a llegar algunas aportaciones econ\u00f3micas por vuestra parte y por parte de los propios miembros del equipo TyNM y en este punto os lo queremos agradecer especialmente porque como os dijimos con aportaciones m\u00ednimas de vuestra parte cuando pod\u00e1is o quer\u00e1is hacerlas podemos costear los gastos que genera este magno proyecto y seguir evolucionando para ofreceros lo mejor de nosotros mismos que es lo que estamos deseando. Queremos comunicaros que con lo recibido hasta ahora ya podemos costear varios meses del nuevo servidor con lo que el proyecto Terror Y Nada M\u00e1s En La Nube esta m\u00e1s cerca que nunca de ser una realidad palpable. En la sombra estamos preparando otras cosas que iremos desvelando poco a poco y en las que vuestras aportaciones son muy importantes para poder llevarlas a cabo. Os agradecemos infinitamente vuestra confianza en los que formamos TyNM y en nuestro esfuerzo y os emplazamos a seguir por este camino aportando vuestro granito de arena como y cuando cada uno pod\u00e1is. De momento poco m\u00e1s que a\u00f1adir Hordas, os seguiremos informando de cualquier novedad pero queriamos con este art\u00edculo comunicaros nuestro agradecimiento por vuestra comprensi\u00f3n y cambio de actitud hacia nosotros y nuestro trabajo y que supierais que en poco tiempo ire\u00eds viendo los frutos de ese cambio de actitud. De momento quiz\u00e1s esta noche el horror m\u00e1s primigenio os atrape para no soltaros jam\u00e1s&#8230;&#8230;<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Equipo TyNM<\/strong><\/p>",
        "wfw:commentRss": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/almas-errantes\/2012\/06\/terror-y-nada-mas-en-la-nube-cada-vez-mas-cerca\/feed\/",
        "slash:comments": "3",
        "y:published": {
          "hour": "10",
          "timezone": "UTC",
          "second": "32",
          "month": "6",
          "month_name": "June",
          "minute": "49",
          "utime": "1339152572",
          "day": "8",
          "day_ordinal_suffix": "th",
          "day_of_week": "5",
          "day_name": "Friday",
          "year": "2012"
        },
        "y:id": {
          "permalink": "false",
          "value": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=677"
        },
        "y:title": "Terror Y Nada M\u00e1s En La Nube, Muy Pronto\u2026\u2026"
      },
      {
        "title": "TyNM Legado Lovecraft \u2013 Capitulo Segundo",
        "link": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/05\/tynm-legado-lovecraft-capitulo-segundo\/",
        "comments": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/05\/tynm-legado-lovecraft-capitulo-segundo\/#comments",
        "pubDate": "Wed, 30 May 2012 19:05:45 +0000",
        "dc:creator": "terrorynadamas",
        "category": [
          "- AudioRelatos TyNM",
          "Capitulo II - Una Realidad Perturbadora",
          "Seriales",
          "TyNM\u00b4S Legado Lovecraft",
          "horror",
          "legado lovecraft",
          "lovecraft",
          "miedo",
          "pesadillas",
          "susto",
          "terror",
          "yog sotooth"
        ],
        "guid": {
          "isPermaLink": "false",
          "content": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=675"
        },
        "description": "Titulo:\u00a0Legado Lovecraft Capitulo II Autor:\u00a0Antonio Reverte Lucena Dramatizaci\u00f3n:\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s Sinopsis:\u00a0tras los asesinatos y los hechos descubiertos por Mario Y Pablo parece que algo misterioso y aterrador se cierne sobre ellos&#8230;&#8230;. Intervienen:\u00a0Miguel Angel Pulido (como Pablo), Antonio Reverte Lucena (como Mario), Carlos Calvente (como Inspector Gonzalez), Elena Rubio (como Greta) Y Luis Alvarez (como [...]",
        "content:encoded": "<p style=\"text-align:center;\"><img class=\"alignnone\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-TAVowlzH4L0\/T8ZGHQInzmI\/AAAAAAAAAmM\/8-bV38890tY\/s600\/photo.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"337\"\/><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Titulo:<\/strong>\u00a0Legado Lovecraft Capitulo II<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Autor:<\/strong>\u00a0Antonio Reverte Lucena<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Dramatizaci\u00f3n:<\/strong>\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Sinopsis:<\/strong>\u00a0tras los asesinatos y los hechos descubiertos por Mario Y Pablo parece que algo misterioso y aterrador se cierne sobre ellos&#8230;&#8230;.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Intervienen:<\/strong>\u00a0Miguel Angel Pulido (como Pablo), Antonio Reverte Lucena (como Mario), Carlos Calvente (como Inspector Gonzalez), Elena Rubio (como Greta) Y Luis Alvarez (como Cr\u00e9ditos)<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Comentarios:<\/strong>\u00a0segundo cap\u00edtulo de este nuevo serial creado, interpretado y montado por el equipo de TyNM bas\u00e1ndose y ampliando toda la mitolog\u00eda creada por Lovecraft, sus antecesores y sus posteriores seguidores. Un ambicioso proyecto de nuestra web que esperamos haga temblar a la luz de las velas a todas nuestras Hordas Del Horror TyNM&#8230;&#8230;\u00bfEstas Preparado Para Legado Lovecraft?<\/p>\n<p><center><br \/>\n<embed src=\"http:\/\/www.ivoox.com\/playerivoox_ee_1258306_1.html\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"240\" height=\"133\"><\/iframe><br \/>\n<\/center><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm24LegadoLovecraft-CapituloIiUnaRealidadPerturbadora.mp3\">DESCARGAR TERROR Y NADA MAS \u2013 LEGADO LOVECRAFT CAPITULO II<\/a><\/strong><\/p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-GDOzyNN5LwE\/T2B4fplwXtI\/AAAAAAAAAcs\/70jDjcd1Esc\/w600-h144-k\/4421127896_7fb092e95b_o.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"144\"\/><\/p>",
        "wfw:commentRss": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/05\/tynm-legado-lovecraft-capitulo-segundo\/feed\/",
        "slash:comments": "10",
        "enclosure": {
          "length": "0",
          "type": "audio\/mpeg",
          "url": "http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm24LegadoLovecraft-CapituloIiUnaRealidadPerturbadora.mp3"
        },
        "y:published": {
          "hour": "19",
          "timezone": "UTC",
          "second": "45",
          "month": "5",
          "month_name": "May",
          "minute": "5",
          "utime": "1338404745",
          "day": "30",
          "day_ordinal_suffix": "th",
          "day_of_week": "3",
          "day_name": "Wednesday",
          "year": "2012"
        },
        "y:id": {
          "permalink": "false",
          "value": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=675"
        },
        "y:title": "TyNM Legado Lovecraft \u2013 Capitulo Segundo"
      },
      {
        "title": "TyNM Guy De Maupassant \u2013 \u00bfQuien Sabe?",
        "link": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/05\/tynm-guy-de-maupassant-quien-sabe\/",
        "comments": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/05\/tynm-guy-de-maupassant-quien-sabe\/#comments",
        "pubDate": "Sat, 26 May 2012 21:44:21 +0000",
        "dc:creator": "terrorynadamas",
        "category": [
          "- AudioRelatos TyNM",
          "2011-2012",
          "\u00bfQuien Sabe?",
          "Guy De Maupassant",
          "guy de maupassant",
          "horror",
          "maupassant",
          "miedo",
          "quien sabe",
          "susto",
          "terror",
          "terror y nada mas"
        ],
        "guid": {
          "isPermaLink": "false",
          "content": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=671"
        },
        "description": "Titulo:\u00a0\u00bfQuien Sabe? Autor:\u00a0Guy De Maupassant Dramatizaci\u00f3n:\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s Sinopsis:\u00a0nuestro protagonista nos cuenta su extra\u00f1a historia. Una noche observar\u00e1 algo tan extra\u00f1o en su casa que el desasosiego le perseguir\u00e1 el resto de su vida&#8230;&#8230; Intervienen:\u00a0Miguel Angel Pulido (como Narrador), Jordi Armisen (como Mayordomo), Luis Alvarez (como Jardinero), Antonio Reverte Lucena (como Policia), Rafa Casette [...]",
        "content:encoded": "<p style=\"text-align:center;\"><img class=\"alignnone\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-Xo8onu72cqY\/T8E7HyiXmcI\/AAAAAAAAAlo\/AAXFAUE3nwU\/s0-d\/noticia_9992_normal.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"337\"\/><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Titulo:<\/strong>\u00a0\u00bfQuien Sabe?<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Autor:<\/strong>\u00a0Guy De Maupassant<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Dramatizaci\u00f3n:<\/strong>\u00a0Terror Y Nada M\u00e1s<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Sinopsis:<\/strong>\u00a0nuestro protagonista nos cuenta su extra\u00f1a historia. Una noche observar\u00e1 algo tan extra\u00f1o en su casa que el desasosiego le perseguir\u00e1 el resto de su vida&#8230;&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Intervienen:<\/strong>\u00a0Miguel Angel Pulido (como Narrador), Jordi Armisen (como Mayordomo), Luis Alvarez (como Jardinero), Antonio Reverte Lucena (como Policia), Rafa Casette (como Mercader) Y Miguel Pulido (como Medico)<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Comentarios:<\/strong>\u00a0sexto y \u00faltimo, de momento, de los muchos relatos de este prol\u00edfico escritor que realizaremos en nuestro antro de horrores TyNM. En este caso, estamos ante un relato lleno de misterio y desasosiego, de extra\u00f1os momentos sin explicaci\u00f3n aparente \u00bfNos acompa\u00f1\u00e1is a vivir el terror y sentir el horror Maupassiano?<\/p>\n<p><center><br \/>\n<embed src=\"http:\/\/www.ivoox.com\/playerivoox_ee_1250744_1.html\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"240\" height=\"133\"><\/iframe><br \/>\n<\/center><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm23TemporadaV-GuyDeMaupassant-QuienSabe.mp3\">DESCARGAR TERROR Y NADA MAS \u2013 GUY DE MAUPASSANT -\u00a0\u00bfQUIEN SABE?<\/a><\/strong><\/p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-GDOzyNN5LwE\/T2B4fplwXtI\/AAAAAAAAAcs\/70jDjcd1Esc\/w600-h144-k\/4421127896_7fb092e95b_o.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"144\"\/><\/p>",
        "wfw:commentRss": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/proyectos-propios-pasados\/2012\/05\/tynm-guy-de-maupassant-quien-sabe\/feed\/",
        "slash:comments": "6",
        "enclosure": {
          "length": "0",
          "type": "audio\/mpeg",
          "url": "http:\/\/archive.org\/download\/ArchivoTerrorYNadaMasTemporadaV\/Tynm23TemporadaV-GuyDeMaupassant-QuienSabe.mp3"
        },
        "y:published": {
          "hour": "21",
          "timezone": "UTC",
          "second": "21",
          "month": "5",
          "month_name": "May",
          "minute": "44",
          "utime": "1338068661",
          "day": "26",
          "day_ordinal_suffix": "th",
          "day_of_week": "6",
          "day_name": "Saturday",
          "year": "2012"
        },
        "y:id": {
          "permalink": "false",
          "value": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=671"
        },
        "y:title": "TyNM Guy De Maupassant \u2013 \u00bfQuien Sabe?"
      },
      {
        "title": "Comunicado Oficial TyNM 23-05-2012",
        "link": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/almas-errantes\/2012\/05\/comunicado-oficial-tynm-23-05-2012\/",
        "comments": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/almas-errantes\/2012\/05\/comunicado-oficial-tynm-23-05-2012\/#comments",
        "pubDate": "Wed, 23 May 2012 19:47:39 +0000",
        "dc:creator": "terrorynadamas",
        "category": [
          "- Almas Errantes",
          "comunicado",
          "horror",
          "miedo",
          "susto",
          "terror",
          "terror y nada mas"
        ],
        "guid": {
          "isPermaLink": "false",
          "content": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=668"
        },
        "description": "En primer lugar queremos dar nuestro agradecimiento a las personas que hasta el momento han puesto su granito de arena para que TyNM pueda seguir funcionando y evolucionando: \u00a0Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda Gago Leslie Mc Curdy Alejandro Fern\u00e1ndez Garc\u00eda &#160; Gracias por vuestra aportaci\u00f3n actual y esperamos que sig\u00e1is confiando en nosotros en el futuro. Dicho [...]",
        "content:encoded": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/lh4.googleusercontent.com\/-TNIfCxrQ_p0\/T707IwQxsqI\/AAAAAAAAAuE\/4mT2Fy6w-VE\/s600\/photo.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"337\"\/><\/p>\n<p>En primer lugar queremos dar nuestro agradecimiento a las personas que hasta el momento han puesto su granito de arena para que TyNM pueda seguir funcionando y evolucionando:<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u00a0Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda Gago<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Leslie Mc Curdy<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">Alejandro Fern\u00e1ndez Garc\u00eda<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Gracias por vuestra aportaci\u00f3n actual y esperamos que sig\u00e1is confiando en nosotros en el futuro.<\/p>\n<p>Dicho esto queremos realizar una serie de aclaraciones sobre temas que por vuestros comentarios en nuestro Facebook Oficial o en nuestra Web Oficial pensamos no est\u00e1n lo suficientemente claras aunque nosotros pens\u00e1bamos que si:<\/p>\n<p><strong>1) TyNM no es ninguna organizaci\u00f3n ni empresa ni nada semejante.<\/strong> <strong>A d\u00eda de hoy, TyNM son un grupo de amigos amantes del horror y del radioteatro unidos bajo el nombre TyNM, nada m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p><strong>2) Las fuentes de financiaci\u00f3n de TyNM son los bolsillos de sus componentes y las ayudas a modo de donaciones que nos pod\u00e1is dar vosotros como miembros de esta comunidad. Respecto a nuestros bolsillos aportamos lo que podemos desde hace ya 5 a\u00f1os. Respecto a las donaciones queremos dejar MUY CLARO que son totalmente libres tanto en importe como en la libertad que ten\u00e9is en aportarlas o no.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>3) El solicitaros en este momento vuestra ayuda mediante donaciones de forma directa se debe a nuestra intenci\u00f3n de daros siempre lo mejor de nosotros y del horror. Nuestros bolsillos en la mayor\u00eda de los casos est\u00e1n al l\u00edmite. Para poder invertir en nuevos servidores, nuevos equipos etc&#8230; y, por tanto, realizar cada vez mejores relatos de horror y ofreceros servicios cada vez mejores necesitamos dinero. Nosotros ya ponemos todo lo que podemos pero el coste de los servicios que prestamos y pretendemos prestar en el futuro son cada vez mayores e insostenibles para nosotros solos. Por este motivo pedimos vuestra ayuda para poder seguir evolucionando juntos y disfrutar del horror como hasta ahora o mejor. En definitiva, vuestras donaciones en caso de querer ayudarnos repercutir\u00e1n directamente en vosotros.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>4) En ning\u00fan caso cualquier aportaci\u00f3n o donaci\u00f3n que nos hag\u00e1is se queda en nuestros bolsillos sino que se invierten en mejoras o pagos de costes derivados de la infraestructura de TyNM. Por tanto, QUEREMOS DEJAR CLARO QUE NOSOTROS EN NING\u00daN MOMENTO TENEMOS ANIMO DE LUCRO.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>5) Los relatos de horror que hacemos seguir\u00e1n siendo a todos los efectos GRATUITOS. Sin alargarnos mucho en este punto y como hemos reiterado en los puntos anteriores solo sugerimos una donaci\u00f3n que nos permita seguir ofreciendo nuestros relatos a todos vosotros.<\/strong><\/p>\n<p><strong>6) Los relatos de terror que hacemos se publican con la frecuencia que podemos. Deb\u00e9is tener en cuenta que cada uno de los miembros del equipo TyNM tienen sus propias vidas personales con sus problemas, sus trabajos, sus compromisos etc&#8230;., por tanto, muchas veces no podemos publicar los relatos con tanta asiduidad como nos gustar\u00eda.<\/strong><\/p>\n<p><strong>7) A veces nos sentimos mal por ciertos comentarios que hemos visto \u00faltimamente en nuestro Facebook y en nuestra Web Oficial. Llevamos 5 a\u00f1os trabajando, esforz\u00e1ndonos y dedic\u00e1ndole much\u00edsimo tiempo a TyNM por que nos gusta y porque sabemos que a vosotros tambi\u00e9n os gusta nuestra visi\u00f3n del terror. Nunca os hemos pedido nada en esos 5 a\u00f1os sufragando nosotros todos los gastos generados que han sido muchos y, ahora, que por las circunstancias os pedimos ayuda vemos comentarios que nos hacen da\u00f1o. Durante 5 a\u00f1os en varios momentos hemos habilitado y anunciado la posibilidad de que pod\u00e1is donarnos una m\u00ednima cantidad de dinero, algo simb\u00f3lico, voluntario, no para lucrarnos, sino para mejorar nuestras infraestructuras y mejorar nuestros equipos con el \u00fanico fin de crear m\u00e1s y mejores relatos de horror para vosotros y hasta el d\u00eda de hoy solo las tres personas al comienzo de este comunicado han donado algo a nuestra causa que es vuestra causa. Por eso tenemos la sensaci\u00f3n de que muchos de los pertenecientes a la comunidad de TyNM entran a la Web o a Facebook descargan los audios y desaparecen hasta que subimos nuevo contenido repitiendo as\u00ed la misma operaci\u00f3n, como si \u00e9stos brotasen de la nada y detr\u00e1s de estos no hubierse ning\u00edn tipo de esfuerzo. Y no solo eso, sino que encima tenemos que aguantar comentarios ofensivos. La verdad es que desde hace mucho tiempo estamos descontentos con vuestra respuesta a nuestra comunidad. Nosotros siempre hemos querido tener una comunidad abierta, donde todos coment\u00e1semos los relatos, donde todos disfrut\u00e1semos del horror pero no solo en casa o en al autob\u00fas en la intimidad de nuestros Ipods o nuestros ordenadores sino tambi\u00e9n en nuestro Facebook Oficial o en nuestra Web. Nos hace mucha ilusi\u00f3n cada comentario que dej\u00e1is en la Web o en Facebook (que son pocos para los que podr\u00edan ser), nos gusta saber lo que opin\u00e1is de cada relato tanto en su contenido como en su montaje e interpretaci\u00f3n, nos gusta que compartamos horrores y experiencias. Ten\u00e9is que tener en cuenta que nuestro \u00fanico premio por lo que hacemos son vuestros comentarios ya sean para bien o para mal. Queremos tener contacto con todos vosotros a diario se publiquen relatos o no ese d\u00eda. Llevamos a\u00f1os sintiendo que lo que nosotros tenemos no es una comunidad del horror sino una serie de personas esperando a que salga el relato de turno. Cuando sale el relato os lo descarg\u00e1is y si te he visto no me acuerdo hasta el siguiente relato. Esto no es lo que nosotros queremos ni por lo que luchamos. Queremos o al menos nos gustar\u00eda m\u00e1s implicaci\u00f3n en TyNM por vuestra parte, m\u00e1s comunicaci\u00f3n con vosotros, saber que est\u00e1is ah\u00ed, saber que sentimientos os surgen al escuchar los relatos, profundizar en los mundos del horror con vosotros. Eso es lo que nos gustar\u00eda y nos da envidia ver como en otras comunidades esta comunicaci\u00f3n fluye de manera natural mientras en TyNM no sabemos por que no es as\u00ed. Pero a\u00fan podemos conseguirlo si todos vamos a una. Juntos podemos conseguir que TyNM sea lo que siempre debi\u00f3 ser la mejor experiencia de horror y miedo de la red pero esto no ser\u00e1 posible sin vuestra ayuda.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Como conclusi\u00f3n final podemos destacar:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\n<p><span style=\"color:#ff0000;\"><strong>TyNM<\/strong><\/span> no es una empresa, somos <span style=\"color:#ff0000;\"><strong>UNA COMUNIDAD FORMADA POR AMIGOS<\/strong><\/span>\u00a0que comparten su gusto y afici\u00f3n por el terror, la literatura en general y el radioteatro.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><span style=\"color:#ff0000;\"><strong>NO EXISTE \u00c1NIMO DE LUCRO<\/strong><\/span><strong> Y TODO EL <\/strong><span style=\"color:#ff0000;\"><strong>CONTENIDO<\/strong><\/span><strong> ES <\/strong><span style=\"color:#ff0000;\"><strong>GRATUITO.<\/strong><\/span><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>No exigimos cuotas ni pagos por nuestro contenido solo <span style=\"color:#ff0000;\"><strong>SUGERIMOS<\/strong><\/span> A NUESTROS OYENTES Y COMUNIDAD QUE COLABOREN CON NOSOTROS MEDIENTE <span style=\"color:#ff0000;\"><strong>DONACIONES VOLUNTARIAS <\/strong><\/span><strong>CON LOS FINES:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\n<p><strong>Pagar gastos de mantenimiento.<\/strong><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><strong>Subvencionar parte del coste del nuevo servidor. <\/strong><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><strong>Gastos de mejora y actualizaci\u00f3n de equipos (Micr\u00f3fonos mejores, cableado, soporte inform\u00e1tico\u2026)<\/strong><\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>\n<p><strong>La <\/strong><strong>frecuencia de publicaci\u00f3n<\/strong><strong> de relatos y contenidos no es constante y DEPENDE DE LA DISPONIBILIDAD DEL EQUIPO DE TyNM, los cuales est\u00e1n repartidos por todo el mundo y tienen sus obligaciones, trabajos, familia, estudios, etc, ajenos a TyNM, y que solo pueden participar durante su tiempo libre. Tambi\u00e9n depender\u00e1 en cierto modo de la complejidad del propio contenido que se va a publicar.<\/strong><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><strong>TyNM est\u00e1 evolucionando y tiene en mente <\/strong><span style=\"color:#ff0000;\"><strong>nuevos proyectos <\/strong><\/span><strong>entre los que se encuentra una <\/strong><span style=\"color:#ff0000;\"><strong>enorme base de datos de contenidos de audio de TyNM y de otros, relacionados con el Terror y el Radioteatro, completamente <\/strong><\/span><span style=\"color:#ff0000;\"><span style=\"text-decoration:underline;\"><strong>gratuito y accesible<\/strong><\/span><\/span><span style=\"color:#ff0000;\"><strong> a los componentes de TyNM.<\/strong><\/span><strong>Debemos dejar claro que este ambicioso proyecto es una de las causas por las que nos hemos visto obligados a recordaros a vosotros Comunidad y parte esencial de TyNM que si pod\u00e9is, nos ech\u00e9is una mano, ya que los gastos para su mantenimiento son elevados para manejarlos por solo unos pocos, y al cabo de unos meses tendr\u00edamos que retira todo el contenido por no poder enfrentarnos a dichos gastos solos.<\/strong><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><span style=\"color:#ff0000;\"><strong>SOBRE TODO ROGAMOS <\/strong><\/span><strong>a los oyentes y amigos de la <\/strong><span style=\"color:#ff0000;\"><strong>COMUNIDAD<\/strong><\/span><strong> de <\/strong><span style=\"color:#ff0000;\"><strong>TYNM<\/strong><\/span><strong> que nos comportemos como eso, una <\/strong><span style=\"color:#ff0000;\"><strong>COMUNIDAD<\/strong><\/span><strong> donde cada uno es libre de <\/strong><span style=\"color:#ff0000;\"><strong>comentar cualquier contenido, sugerir lo que desee, aportar nuevas ideas, preguntar todo lo que se le ocurra, abrir temas de debate, compartir sus inquietudes<\/strong><\/span><strong> como amante del terror, la literatura fant\u00e1stica o cualquier otro tema. En definitiva <\/strong><span style=\"color:#ff0000;\"><strong>PARTICIPAR DE FORMA ACTIVA Y FOMENTAR ASI LA COMUNICACI\u00d3N Y LAS RELACIONES ENTRE LOS MIEMBROS DE TYNM.<\/strong><\/span><\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Es un honor y un placer poder ofreceros todos nuestros relatos de horror y miedo y saber, porque a pesar de todo lo sabemos, que os gustan. Para nosotros es una gran ilusi\u00f3n y un sue\u00f1o saber que tantas personas nos siguen y disfrutan con nuestros relatos. Pero ahora nos encontramos cansados y un poco desamparados, porque no decirlo. No sabemos muy bien que pasar\u00e1 en el futuro de TyNM. De momento acabaremos la presente temporada y veremos en estos meses como evolucionan las cosas y seg\u00fan todo esto tomaremos una decisi\u00f3n final de continuar una temporada m\u00e1s con todos vosotros o no.<\/p>\n<p>Un fuerte abrazo a todos los que de una manera u otra nos han apoyado y seguido hasta el momento. Esperamos sinceramente poder continuar pasando noches de tinieblas plagadas de horrores con todos vosotros.<\/p>\n<p>Equipo TyNM<\/p>",
        "wfw:commentRss": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/almas-errantes\/2012\/05\/comunicado-oficial-tynm-23-05-2012\/feed\/",
        "slash:comments": "30",
        "y:published": {
          "hour": "19",
          "timezone": "UTC",
          "second": "39",
          "month": "5",
          "month_name": "May",
          "minute": "47",
          "utime": "1337802459",
          "day": "23",
          "day_ordinal_suffix": "rd",
          "day_of_week": "3",
          "day_name": "Wednesday",
          "year": "2012"
        },
        "y:id": {
          "permalink": "false",
          "value": "http:\/\/www.terrorynadamas.org\/?p=668"
        },
        "y:title": "Comunicado Oficial TyNM 23-05-2012"
      }
    ]
  }
})